有冇巴打做工程sales，一齊交流下

小弟Ugrad 畢業後做過銀行sales半年，覺得唔太啱自己，裸辭後誤打誤撞入行

一開始做Fitting out 物料行街sales，做左三年幾拎title走人。而家做緊歐洲廠做香港&澳門direct sales，都算叫做大牌子，但就變左ELV個part，以前ge contact都冇乜用，由頭黎過

同埋唔係Engine底做ELV好辛苦，想讀part time master 又唔知可以讀咩

而家諗返以前做行街sales真係好辛苦，30幾度著西裝拎住d samples周圍R客 所以想趁後生再增值下

利申 唔係上黎R生意 而家返工好悶

好人好姐點會走去做sell屎丫
成個乞兒咁周圍乞

ELV 最簡單啦

利申，文科

咁講啦，兒登一般最憎的都係b2c sales, b2b 就各取所需，同埋你死chur 都唔會chur到

咁香港地唔係專科，想搵錢唔通做admin 同ops咩 成個乞衣周圍乞係最冇腦個班，出去睇下個世界啦

係ga，我文科出身，所以可能讀BA個d 不過係吹水科同學費比其他科貴

其實 engine sales 好搵過 engine 佬好多...

利: 葡萄L

個人建議拎個 Pro Dip 嗰類相關學歷先，
完全白紙做呢行好蝕底。

屌，我尋日都係linkedin見到

engine sales 門檻低，良莠不齊，有D真係搵得多ge 但engine 始終叫有牌，保障同長遠黎講都好D

agger, 我就是例子，好彩叫做同事都好好人 自己再咪下書，捱過左就好D

後者 不過我淨係賣hardware，同人地interfacing 都係最簡單個隻

"30幾度著西裝拎住d samples周圍R客"
"成個乞衣周圍乞係最冇腦個班，出去睇下個世界啦"

串緊自己?

btw, 其實都係睇行業同工種, 但任何sales點都離唔開周圍R呢個動作

美國上市公司supplier

我唔知CEng幾多
我估起碼4字頭
做2-3年賣乜9有咁啱多
一係你個FD係 sales manager

sor 個陣啱啱訓醒表達唔好，係呀，串緊自己以前唔比心機讀書，而家做下欄野。 不過叫好彩入到間好公司，而家唔洗點搵客，都係同舊客keep住做就夠

不過又老土d咁講，以前做行街engine sales搵客都係一個經驗，個時又真係學到好多野，唔係個陣個經驗都碌唔到入而家間公司

Supplier Sales Man可以好搵得，聽人講有d再靜靜雞秘撈其他brand，一個月十皮不是夢

supplier sales 睇你賣乜，
有 D 一單 job 球球聲閒閒地...

純粹睇公司點拆。